綠島潛水 Be water

10月會去綠島潛水
有冇潛店推介？

聽講啲船好刺激

話說D船係有陣嘔吐物味